求日文入門歌

請出招

米津玄師
特別推介Lemon

一黎就打大佬

要唱到佢咁好聽唔係咁易
但呢個速度適合新手嘗試跟住唱

正野

睇住歌詞聽會學到日文㗎，又好聽

呢首好野黎

back number - 高嶺の花子さん

近期最愛

babymetal 4之歌

歌都有入唔入門 ？

忐忑係香港入門歌

ppap